{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56574&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주해피펜션"
    },
    "text": "ここは空港から近くて交通が便利なペンションです。 きれいでリラックスした雰囲気で、我が家のようにリラックスできます。 ペンションの前には澄んだ青い海が広がっていて、ゆったりと風景を楽しむことができます。 周辺にはイホテウビーチやギャン·ギャンもあり、車で簡単に旅行を楽しむことができます。 済州国際空港まで車で22分なので移動するのにも便利です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ただし、最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内へのペットの立ち入りは禁止ですし、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室は料金が調整される場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらい空港から近いですか？",
            "answer": "このペンションは空港から車で22分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に広がっているのは何ですか？",
            "answer": "ペンションの前には澄んだ青い海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはイホテウビーチやギャン・ギャンなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる危険物質はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が調整される場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 508
    }
}